覺唔覺得馬鐡宜家個離開月台個出口好撫on 9?

屌你老母要行到好撚遠先落到大堂..

唔覺

點解佢唔直接加到八卡先試？佢宜家落車冇左落既電梯

要行勁遠先去得返平時返工搭開果卡

我睇佢延伸出來個月台其實有出口，但係唔係帶你去出閘大堂.

換言之之後有八卡，d 出口位都係分佈係舊有果四卡列車位。途非佢會大改成個月台